一早起身番學，屌原來星期日

我係學校門口可以做咩

ok

上連登開post先

我等到星期一算

係門口扮放學
會唔會開心啲